# ポートフォリオ（自己紹介）サイト
自己紹介用にポートフォリオサイトを作成しました。
ただLPを作るだけでなく、DBにユーザー情報と作品情報を持たせて、管理画面を作成することで、簡単にサイトを更新できるようにしました。

## 主な実装内容
* ログイン機能
* ユーザーの登録・編集・更新・削除
* 作品の登録・編集・更新・削除
* 画像アップロード機能（gem: carrierwave, mini_magick）※本番環境ではAmazon S3を利用

## URL
<https://sh-myportfolio.herokuapp.com/>  
